今日有啲似特務憨j 入面比人hack咗交通系統咁

有無人覺得咁樣 無事無幹嘅情況下 全部鐵路岀哂事 就好似特務憨j入面個英國咁 成個交通系統比人hack了。不過其實就算真係有類似嘅事，香港政府會唔會即刻通報？

Ok

有咩問題？